Virtual Youtubers討論區 (545)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

尷尬到

快1秒

你快一秒

去依到

推呢個
快1秒

又分po

STAND BY ME

好撚尷

lm

馬鹿野郎

ok

花生虐

繼續花生

Towa做咩咁睇唔開

唔啦 你快一秒

拖牙

3個post

花生

10000

ラミィ老母

又買花生算

一上黎就3個po

lamy

雪花老母走左

屌

斷咗

笑到仆街

請教下隔離台露西法啦

入黎運吉

Lamy都撚埋一份

等睇船長入去做埋牛郎幫手

BTW,諗當初12月傳到towa2月畢業，反而到依家佢肯咁突破自己，愈做愈好

尷到

lamy把聲仁到

ore dake no lamy

都係得依到傳

Lamy

想問TOWA個凸待係玩乜?

俺だけのラミィ

雪媽：冇日本酒，負評

Rushia差少少
直接拍台

想知今晚有幾多人淨係買花生算

トワ做牛郎

玩TOWA

做牛郎賺夠1000萬羊

預計全部

towa做牛郎等人打電話入去
最後guest揀禮物比towa

現在2萬

太老尷
頂唔順

Towa係唔係已經放棄1000萬個target

果陣傳中之人2月復出，towa 1周年又唔攪

BTW,依家開始爆，幾好

賣花生

咁都畀你燈到

點會畢業
當初單野都未畢業家陣畢業

Aki 食完花生出po

ラミィ撚到トワ

lamy依家把聲好似條女同你傾電話咁，嗲l到

把持唔住

笑撚死

トワ呢啲語言障礙嘅人玩呢隻驚真係

35

撚狗咁撚

連花生都冇埋

經過今次
トワ是咪全社最弱

Dragostea din tei

媽媽救機

花生仲咩無左??

peko應該都會入黎

ラミィ

本身佢個人就係最易撚個個黎
全社最純個幾個黎

拉米好人到

咁快三個人

未到
NENE仲係最弱

TMT

駁唔到

救機

想睇對決

牙祭

祭進場

hime festival

祭留手
求下你

實撚爆towa

呀祭黎啦
實撚到仆街

呢鋪大鑊

祭又溝人

牙祭應該真係當狗咁撚

祭都撚到Towa

仲有船長

towa對住個個都打大佬噉

上次都撚到兔仔

等RBC進場

因為比佢低嘅人2個都未必有

一開波就撚到仆街

想睇公主撚

Towa

キス

KISS

屌
真係咀

錫手指

高攻低防祭

公主撚人都有一手想睇

做乜撚返轉頭

犬山都撚到嘅公主撚towa會點

呢個真係想睇

高攻負防祭

唔怪之得地獄回
連祭都撚到

直接奶算啦

錫突然淆咗

啲聲

本身towa語言力就低到喊
佢玩呢個就一定地獄

楠栞桜 我愛你

無限loop

唔識

咩社？

Met

祭一聽到D咁yabi既聲即刻淆左

呢個係邊個

PP

Met PP

點解冇晒花生嘅

祭啲防低到無

MetoPP

畀咗老母

大家唔想見到towa咁痛苦

咁睇應該都多社外apex人入

M

成日玩apex果班

M towa

好地獄

啱啱無睇
點解花生變返0？

sm

Big star嗰隊？

豬towa

公主拖牙不仲說

要撚towa真係好易

又ちゅう

又錫

Towa 啲錫錫聲

Holo食材擔當

係 big star

可唔可以大大力咁錫我

連拖華同接都贏公主

為左快D完左個地獄towa已經不擇手段

久檻夜

個個都咁好人叫tower

有聲

驚トワ頂唔順

Kusa 大小姐

係咪獅子神個fd

好似係

鼓膜ないなった

Re:Act 既
同公司

呢2個咩人??

草お嬢様

比佢撚得返嘅人應該真係好純

死虹狗上水就搶口

祭

我

我撚開towa

應該真係得nene可以同towa1戰

只有一萬

推po好快

用朱古力撚鳩你 一下一下咁車你

又出現了花生

嗰下彈舌

你快啲食朱古力

774 小森めと
Re:AcT 久檻夜くぅ

Botan

SSR

兩個v都係玩apex既
Met 最協有出場 BIG STAR隊
Qualia 黎自Re:Act 之前有同Towa collab玩apex

C8

一定畀獅撚

拉麵店

Botan個icon好得意

446實慢慢撚

拉麵鋪

睇BOTAN搶口towa時候

預備撚

叫全名

以為係拉面店

上左熱門

獅子唔飲酒

トワ唔知點解成日叫佢全名

耐狗

講事實都唔得拉

拉

傾拉麵

拉麵雜談

問緊拉麵？

?

好好咁討論

又kiss

又黎

推文回覆話拉

露次次都係40%血萬箭射心
可以專心睇左牛郎先

食咁多花生

50碟花生

50粒 花生

小二 花生

凸待都隨時要耐久

49個帶返屋企

50個花生

係都唔香檳塔

我好想俾Towa咁錫

新組合名

人哋話唔飲酒

佢唔識避

PEA&NUTS

50 花生

イカサマダンス / HACHI × aMatsuka cover
20:00
依家search HACHI朋友個名剩係search到某個天使

獅子神

9個字連一半都唔過

又P

係咪請教定船長

2個啲低沉聲都好好聽

Apex 之友

トワ嘗試撚人

試下大家用番不推文回覆

aMatsuka 好撚慘

咁清純嘅比到towa flirt

本身請教人點打係最好

No

好

獅子神開歌回之前都入去撚towa

明白
Trans-Am

Team GG就開波
一之瀨同sumire係咪唔入

トワ點面對今日黑歷史

FML

聽日就逃避架啦

係咪限左1粒日

好似無

短暫失憶症

哦

佢咁樣隨時耐久都得

トワ真天使

ID組

ID3個

id

ID團

要提多啲先面對到

一嚟三個 id組

moona

團體

好多人

咁多點搞

成班印尼好女仔

六個齊哂

成隊

組團刷towa

咁多人推po是咪想引cctoy入嚟

我又推先

じゅくじゅく/東 雪蓮 (cover)

組團撚towa

呢幾個實玩撚死towa

上次冇不推文回覆咪黎左個熱狗囉
你地仲黎

超正
情緒同春猿火

六個到齊曬

睇屍爆發

ID組全員入侵towa 牛郎店

幫towa1野爆機

Moona 唔識日文都黎

Iofi

印象中佢地係零交接個喎

erofi

承上題

一人一個tower

6包花生

等睇6份花生

牙喪

天罡北斗陣咩

都係

ollie

分分鐘1份花生坐6個人

一定6碟花生

月

仲有5分鐘

撚死トワ

牙月

我哋夠多人咪可以屌返隻熱狗出去

咁樣撚towa

7P

RISU

撚到仆街

6碟花生

後面有個笑得好仆街

Moona

Moona仲低沉過拖華

牙月又dead air了

moona真係

恰人唔識講日文

icon

ID 啲icon

sexy

好撚正

水人

點解好少見 獅白 玩APEX同R6
係咪佢唔鍾意玩

moona 好似係聽唔明日文？

俾人拉埋去一齊多個人埋單既毒撚

一分鐘

新番組 每個月滿月夜
山神夏芽晚酌radio

全家過嚟玩

都係多碟花生啫

一家大細去牛郎店

簡短到我又明嗰下幾勁

Juice tower

【生配信】SPECIAL COVER LIVE with 松永依織 凪原涼菜 #VESPER_RIOT

juice tower

唔係花生

開波

juice tower (100萬)

佢講過唔係幾鍾意大逃殺game
不過反而R6真係少玩

果汁塔
笑死

ID好人到
唔係1份花生6個分

好混亂

全部都嗌乾杯

有預感阿水會打去

原來towa有Lamymiss咗

估唔到ID組會入嚟玩

阿龍打switch

要耐久凸待

廢事比人話無涼心
貼左先

呢個真係估唔到

真地獄配信

好女仔

好想STAR打上去

啱呀扮女人打上去一定屈機

真地獄

こねこちゃ

ロロ

一開波就撚

Lolo!!

扮女人

Rurudo黎好似

其他四期生呢

Towa老母的化身

屌開左會員都有廣告

history is made

四期不仲

自己啊媽突

1個4期都冇

呢個正

The world of Switch

發生咩事 premium都有廣告

Lolo 同towa 都係rurudo 媽媽

呀媽把聲咁正

又拉麵店

唔係rurudo 係lolo

原來係老母

發現會長都玩左唔少game

痴線牙涼真係好撚正

中間隻公仔好得意

阿龍開台天使應該仲瞓緊

原來係towa妹妹

係老母咩

原來搞錯晒

都市傳說嚟

任黑唔識用switch?

十成九d game 都係天使幫會長裝

Ring fit係上次同天使試玩
Tetris應該係星街
桐生一馬

不過會長玩嘅係舊嘅mario

同一個媽媽
唔係妹妹表妹
個樣又完全唔一樣

rurudo 喎

花生賣晒

任黑表演下Switch難用

會長好似去新大陸探險咁

個皮唔係一早比左人咩

唔係好似試過同時開台所以話唔係阿媽本身咩

睇會長最開心嘅地方
有陣時會有唔少新手野睇

カスカ

ちょこ先生

專業軍人

仁到

老師

CHOCO

咁應該係lolo

Boss

為咗個老公放棄做任黑係咁架啦

老江湖入場

Choco

撚人高手之一

ちょこChristine ？

任黑肯定有人用槍指任佢迫佢玩

含淚打機，為左那一個笑容

想睇999萬撚towa

老師玩得好開心

towa笑場

撚到hihi

心入面流緊淚

太仁了

Choco • Christina

涼菜on stage

撚到

到牙涼

老師讀ガチ好正

到涼菜

牙涼

嗌得好仁

叫towa 出鐘

老師仁到

拖華俾老師撚到

呀涼真係好撚屈

啲game應該天使同星街幫佢裝
幾時有同居組Switch Collab

M記肥婆

嗲聲既女人屈曬機

noah 3kill

掛住睇涼菜miss左

老師教路

太正
唔怪得你

會長搞乜

趕人走

Cut線

渣ga

用完即棄
老師已成condom

萬3人見證會長玩任記

唱到好似錄音咁都幾癲
不枉我力千牙涼

睇佢timeout

磨晒啲時間就嚟死

唔講以為播cd

原完初見mario係咪V界第一個

會長真係連人地玩任game嘅片都冇睇過？

個stage好正

Time over

第一次見1-1冇時間

cd涼

即死左

座長

1-1 timeout

走個下

自己突自己

トワ

會長真係0接觸老任架喎

個時間好似有D快

差3個人

冇人了

35狂拍台
我老母問我做咩打機打到拍台

個反差好得意

過關

一直覺得松永underrated

第一次見人過1-1咁開心

公主，羊呢

過到1-1
幾好

小新

不仲

我寧願佢唔好自彈自唱
今次齋唱幾好表現

個小新聲

1次2件，爆機了

小新突Towa

依家嘅會長好有童真

唔比錢走人

兩個陽角

佢痴q左線

呢個組合TOWA係咪應該扮V猩猩

瘋狂撚

係喎

ラミー

睇吓會唔會要towa 扮V猩猩

我想食飯，快d完

快啲

Ran san

個小新聲好正

最協組合重現

調轉咗

個時間好似過得有啲快

又time up

又唔睇時間

又timeout

蘭さんそっちはダメですよ

@TweetNotification Luna changed her Twitter location!
Previously: あんだーてーるクリア (・o・candy)
Now: 28日 12時：龍が如く 18時：歌枠 (・o・candy)

Switch版係咁

YOMI

一諗起就有聲

覺得hachi b好聽啲

主場過咩

黃上RTA

係
同埋掂一下就直接變細

會長：I think I'm good at it
未打boss講呢啲

好忙

兩個唔同style

EVA

eva 拍手

跟住就跌落街

係咪要減香檳

呀龍笑死

點解變咗客人表現

淨係聲底都兩回事
無得咁比

我愛hachi

得100yen

13k人睇會長Mario 初體驗

V黎講初見mario真係好新穎

13k人睇會長初體驗

Game over

game over要重打

撞到

好彩兔開左

幾時有船長

班nga真係dislike就算咁快用曬利是錢啦

100円？

可能用左呢

呀龍打機真係同小天使同LEVEL 可能仲廢

好嬲好嬲好嬲

猩猩

扮猩猩啦

仆街真係扮V猩猩

蘭さん

出現了
扮猩猩

要轉去g chi笠水龍

班台仔又幾癲

都唔使開慢速直接殺

話時話 會長有冇玩過D要技巧既game 見佢玩fallgay都係同kanata 差唔多

見到有台仔屌佢地入唔夠貨

班mod 有d屈

去咗個toilet睇唔到猩猩towa

失職

有冇人睇緊阿夸

這是誰

癲
一齊唱怪物

yomi 涼菜合唱

會長真初見mario 唔算差

YOMI x 涼菜 名前のない怪物

ミュシャ老師，唔記得幾時fo過佢twitter

涼菜另一個係咩人 佢好似無直播?

睇得杏多標準低到

要反應要技巧嘅會長不嬲好廢

你瀨落地下等TOWA執咪得

我細細個第一次玩玩到8-1先死

點會無
個channel 本身咪佢地
叫yomi

睇佢玩bio4都未會中風嘅

係谷巴城玩到慘叫實在太新鮮

VESPERBELL yomi
少直播 有直播叫執到寶

所以先叫你食朱古力死左去算數架啦

呀涼
點頂呀大佬呀

屌又撞走自己個磨姑

皇上去咗會長台食花生

會長係咁嗌

牙涼輕鬆上到慢慢收咁

會長d反應好pure好cute

トワ爭一個香檳塔

小學一年級都玩得好過會長

好撚屈呀
聽到起哂雞皮 cls

我覺得之前笑座長Mario廢係我錯

下個會唔會88碟花生

咁有童真嘅會長好可愛

賣晒啦

但真係好得意

想講個live d 入場退場effect好型
唔係就咁行出行入

真
得力千會話初見算唔錯

lamy覆桌

真

又lamy

雪媽又返去撚towa

又Lamy

又嚟

lamy 好女仔

黐線拉米翻兜

免費live搞到咁 cls

ラミィ係咪有咩覺醒咗

3080 ?

4個人live得涼菜1個有興趣聽....

1-1上手くなった

聽一次就明 好撚正

終於唔係燒烤場膠櫈

收錢都抵

個頭同YAGOO講完依頭就有

笑死

第一關都卡真係諗唔明

4個都正

上轉APEX場罵完YAGOO就轉了

另外3個把聲都唔啱聽

Yagoo活

我收返 會長真係手殘 但係望落起碼有D意識做野

4個我都鍾意

446搶返老婆？

捉姦

446亂入

修羅場

夫妻大亂鬥

突發修羅場

唔知會長玩個隻仆街MARIO貓會點

撚死佢

好彩會長唔會玩UNDERTALE
唔係真係要腦死

地獄

橙汁塔

會長同かなた一樣小兒麻痹

TOWA呢個凸待真係玩9自己

我親眼睇住佢行入鴨竇啊

かなた應該嚴重D

トワ真係比人撚到

平時開台得正面都唔覺牙涼咁大...............

自殘計劃

等睇60萬玩多次

World 1耐久

好睇

公主竟然玩龍

ollie有新機?

會長真係唔受控制自己跳過去死

黃上睇緊

得左

過到world 1

我想睇會長同其他人4個玩wiiU版

World 2 突入

睇到洗哂汗

一過到1-4到2-1就死

會長完左World 1耐久，而家開始World 2耐久

睇緊邊個？

會長

做到單腳企咁耐

肯定唔係肥婆啦

個camman

啲腿好正

肥婆都做到

睇會長玩Mario 真係好新鮮

自殺企劃

想多啲花式自殺

會長D死法只有鳩玩想直衝個時先會有

得涼菜唔識擺pose，毒撚黎

miko直接同chatroom講要用差し過關

差跑極廢

平時都係我幫佢影

圖定老母

3.21 VESPERBELL有份玩riot個live

guest出演

KASUKA 好CUTE

杏13個台

ina 帶女

狗都係工商

好少姐

聽nene 玩asmr

涼菜一生力千

打紅魔鄉

俾龜殼玩死左

幾次追星去死

獅子神依首好好聽

stargazer / 焔魔るり【Music Video】
原創曲

吾系耐狗

一開始就話唔係耐久

周末撞車日常

話說上左金盾真係未中過Shadowban

屌無敵跳落街都會死架

唔係講笑 呀龍仲小兒麻痺過小天使

會長遠超手殘

阿龍連基本知識同地圖都未搞清楚
比起小兒麻痹更加係咩都唔識
火球可以打食人花，龜殼踩一下可以停都唔清楚

mel又集郵

唔清楚無敵時間直接撞落去

起碼舒服過同ame嗰次

會長真係廢架

咁阿龍一直都無玩過任地獄既game

東方既歌真係好正

咁都冇事

好撚多live

好似不段聽緊會長live 既op 咁

天使俾佢玩多一年多
天使係開始做V先學打機
會長係一直有打機但係從來冇玩過任地獄嘅game

遲左入去,做咩變左剩係吹水唔開波

要人

咁人地真新手

又湊女

放假有野睇

公主玩人中

PTR king

船長喺英國老師學咗咩咩‘’周‘’

黃上RTA
遺跡13分鐘
宜家跑緊雪地

我聽唔明咩英文黎

今次冇中風啦掛

要睇公主了

任黑竟然可以玩得咁好笑

哭能左

終於學識dash jump過到2-1

然後又提Switch係現充玩

玩個陣仲有提到Kanata
chatroom多謝緊天使送Switch俾佢

笑能左

個對比大到

呀露仲卡緊個關
而家船長一玩東方, d彈幕多到眼花

竟然唔係446出終結技

點解大亂鬥都可以玩得咁和平

sosad咗

大亂鬥（和平）

又講pornhub同xvideo

SL大法

開掛

會長終於要出超必

ねね

好似玩捉依因咁

nene asmr有咩聽架

D柒頭車死得快到
連慢速都冇

任g比左錢請mod

CLS佢地個大亂鬥三條命玩左10分鐘都黎緊

大亂鬥(雜談)

即刻完

黃上出唔到怪

2個難度差咁遠？ 狗玩得咁快

狗好似掂3次先死?

已經唔使開慢速 車寶 我的車寶

27分鐘 papyrus

海豹聲

睇嚟nene 50萬同生日可以一齊搞

Nene幾時生日？

狗反應好過兔

3月2

傳說個難度好有病

露定天使廢D

好難講

miko興奮到

35好激動

限界化35

Nene d asmr想點

船長爆咗紅魔鄉,而家玩妖妖夢

直衝死

點解大亂鬥可以咁和平

呀露打到喊

收台

已決定休息

白上差唔多追到露

佢開心咪得

賢者時間

酒鬼

會長任黑第1次玩算係咁啦...........

見SSR 玩 titan fall 2 multi play 有人
買唔買好 最怕買完online 冇房冇人

識休息係好事, 又唔係SPEEDRUN咁急做乜

阿龍準備完
練習完，之後讀sc

會長完埸

2010年開channel嘅新v

屌
船長東方玩Normal難度, 話觀眾睇完佢玩, 應該會覺得自己都打到

結果觀眾全部都覆 打唔到

皇上RTA之鬼

船長眼中normal
觀眾眼中lunatic

Virtual Youtubers討論區 (546)

洞穴差10體

好多觀眾都覺得nene係妹

妖妖夢開慢速有判定點，船長明顯玩得順好多，有時仲可以擦彈

然左
開member only

支又然

要睇空位唔係睇粒彈已經要練

船長可以一路東方一路9up
星街可以一路tetris一路9up
邊個癲d

啱啱開始睇，狗玩咩難度？

都係癲

孤高

黃上undyne

呢首道中真係好神，以前玩成日loop

一命緊?

星街冇記錯好似仲覺得冇咩特別
上次話打得多大家都做到定點

所有game都係天使送
所以打算全部都玩一次

係

皇上d黃色箭咀

FBK屈到

又燈死

燈

佢回咁少血

會長話等身體好翻啲就玩ringfit

STG老手覺得東方係STG界入面易
唔代表東方真係易

龍叫

仲以為佢會挑戰最難

joycon又虐狐

Sc開會限其實ok
比扳手休息下

係星姐式殺人叫定係吟詩

扳手都係人

白上肯買新手制未

順便引下on9會員車 有時會有

你一講佢就死

是

天使果然買左馬車俾會長

對皇上好d得唔得

35係咁拍枱

岩岩轉35台又廢老上身

打到後日

準備

結果係村民

搵星街練車
或
搵第二名練車

不過joycon真心垃圾
我舊機joycon冇乜點用
新機joycon未夠一個月已經飄移

原來東方係易? D彈幕已經多到成個MON都係

Joycon玩壞手勢

睇miko睇到好感動

好易呀 by船長

炒左？

有人sc會長
公主玩人中0
會長：邊個叫佢由0開始玩架

馬娘都全loss

35 完左?

35睇到最HIGH停左

我之前有大制打Gundam ZDX
宜家放咗得返joycon

天使買埋大亂鬥俾會長
真係大家會對戰嘅game全部裝曬
唔知有冇Pokemon

真係全餐

個fd玩馬娘都話成日閃退(11pro)
實係memory leak

瑠璃好得意

想睇會長賽車

冇成日
間唔中姐

東方好撚易
以前街機d打飛機game都仲難過佢

呀狐輕鬆到

56分 undyne完

明天meme review有邊位guest?

佢個asmr好好笑

除咗水之外都有可能

MOONA 估

講到好似雞都有可能咁

35同接全程壓制船長

ねね話鍾意我wor

EN唔計

船長打機次次都"比較"少人睇

其實miko最近啲同接都係好高

又真係幾易

有人叫會長打undertale

35值得再快D 1M SUB

雪山老母垃圾寬頻

玩東方應該冇邊個可以同接咁高

東方追求美感
所以反而唔係最難個種

新link

16/16

lamy未開始就斷線